德國立法禁止焚燒外國國旗

冇得喺德國燒支那旗

左膠真係痴線

燒返德國得唔得

EU 旗都唔燒得？

將嗰五粒星星換做冠狀病毒燒囉

咁黨旗囉

禁止燒外國國旗，但可以燒外國黨旗

五冠旗

其實係香港就咁燒塊紅布, 乜圖案都無 你吹咩

擺明只係姿態
意識形式上既野黎遮, 洗鳩同你認真

原本都唔得

可以燒港共嗰支風扇旗
咩國旗？你係咪支持港獨？！

中華民國就ok?
利申加速

黨旗唔算國旗

有一啲國家都有規管唔可以侮辱或者燒毁外國嘅旗幟
例如日本同台灣
係考慮到咁樣會威脅同其他國家嘅外交關係
不過黨旗算唔算呢就真係唔知

歐盟旗都唔得

寫支那兩個字落支白旗度燒囉